有乜嘢成功畀商人用手法極度抬高價值？

1. 鑽石
2. 閃卡
3. 手機遊戲抽蛋5星角色

月餅, 糉, 燕窩

所有名牌

老虎堂

女人

樓？

鑽石

隔離間幸福堂仲好飲

花

乾鮑，燕窩，花膠，冬蟲草，魚刺，鹿茸..

Pandora

所有名牌？
不過最值錢的地方就係產品的設計同名譽
好難話係咪抬高

商人本身就係抬高一樣物件嘅價值去賣嘅角色

藝術品啦

珍珠
根本唔值禁貴

電競

自助售賣機